得不知幾欣賞 班絲打夠膽post自己對腳

拿拿拿 佢post出黎先有得j架嘛

Post多兩張話唔定 有班熱心人士識佢地呢

到時咪有花生食囉 都唔知你班on9嘈乜鳩

你可以試下起佢地底 令一眾巴打 j得更開心

你或者可以試下收爹等花生食